\thispagestyle{empty}
    \begin{center}
    \begin{LARGE}\STU\end{LARGE} \\ \textsc{\begin{large}Fakulta informatiky a informačných technológií\end{large}} \\
    \begin{large}Štúdijný program: Softvérové inžinierstvo\end{large}
    \end{center}

    \setlength{\parindent}{0cm}
    \hrulefill
    \vspace{6cm}

    \begin{center}
    {\Large {\bf \Author}}\\
    \vspace{0,5cm}
    {\huge{\bf \Title}} \\

    \vspace{0,3cm}

    {\large Diplomový projekt}\\
    \end{center}

    \vfill

	\begin{tabular}{p{4cm}p{10cm}}
	Študijný program: & Softvérové inžinierstvo \\
	Študijný odbor: & 9.2.5 Softvérové inžinierstvo \\
	Miesto vypracovania: & Ústav informatiky a softvérového inžinierstva, FIIT STU Bratislava \\
	Vedúci práce: & urcite niekto doelzity \\
	\\
	december 2012
	\end{tabular}